慾妻常逼上床 丈夫累癱請求離婚

慾妻常逼上床 運將累癱訴離獲准
2018/01/04

【突發中心╱桃園報導】一名陳姓貨車司機因為工作勞累，回家倒頭就睡，無奈妻子性慾特別強，常常逼他上床「履行義務」，貨車司機多次拒絕，為此妻子發生嚴重爭吵，幾次勉強應付，但隔天精神不濟，無力工作，還被僱主訓斥、同事譏笑，兩年後終於受不了妻子需求，提出離婚訴訟，上月底法院判准離婚。

女疑男方有小三

法院審理時，妻子完全不接受先生說法，懷疑丈夫可能有小三，才會再三推諉「房事」，她認為要求行房並不過分，這是對方應盡的義務，妻子更指稱，陳男常常不回家，還曾載女同事出遊，追問時陳男支吾其詞，甚至不願多做解釋，態度傲慢，讓她精神痛苦不已，就是因懷疑先生在外亂來，才會要求盡丈夫的責任，不認為據此可作為離婚的理由。

陳男在法庭裡否認對婚姻不忠，強調因工作勞累，並非妻子所言在外有小三。雖然兩人各說各話，但法官審理時發現，兩人在調解時仍互相爭吵、劍拔弩張，誰也不讓誰，互相憎恨也無意繼續經營婚姻，早已喪失夫妻應有的互信基礎，破綻已無法修復，因此判准離婚。

台灣新聞所以用「小三」
唔好屌我

快

未有圖

要求行房並不過分

#NoMeansNo
#MeToo
#DontBlameTheVictim

絕對有講過

快點

快點離婚吧

#ICanHelp

幅圖有冇SOURCE?

男女倒轉既話晨早係強姦

一名陳姓小學教師因為工作勞累，回家倒頭就睡，無奈丈夫性慾特別強，常常逼她上床「履行義務」，小學教師多次拒絕，為此丈夫發生嚴重爭吵，幾次勉強應付，但隔天精神不濟，無力工作，還被僱主訓斥、同事譏笑，兩年後終於受不了丈夫需求，提出離婚訴訟，上月底法院判准離婚。

法院審理時，丈夫完全不接受妻子說法，懷疑妻子可能有外遇，才會再三推諉「房事」，他認為要求行房並不過分，這是對方應盡的義務，丈夫更指稱，陳女常常不回家，還曾與男同事出遊，追問時陳女支吾其詞，甚至不願多做解釋，態度傲慢，讓他精神痛苦不已，就是因懷疑太太在外亂來，才會要求盡妻子的責任，不認為據此可作為離婚的理由。

屌你以為我會信咩

小彬彬前妻

#UseMyDick

我晚晚都精神

等睇女權撚入黎

我可以

巴打接力，老夫要上了。

Pm me

粗重野等我做啦

個細路個樣打格仔打到咁

#Ihavesaid

打 Minecraft 打太多

gay test...

唔做受都有得上法庭⋯
今次真係法官大人問：「條女有得比你屌，你屌定唔屌？」

愛

渠老公應該要驗腎啦吓話
有着噉嘅老婆我驚我會日日唔返工

果然係慾妻，對膝頭花哂

我來屌!

操重野等我黎

慾乜嘢妻喎
連對住自己嘅另一半就緊係要日日扑啦
唔通扑嘢之前要好似日本人打招乎噉鞠返幾個個躬先開波咩

成班毒撚未屌過靚女
再靚既女比你日日屌
比盡三個月乜都厭

我屌

無需獨自承受 讓我為你分憂

點解打左格離遠睇會覺得似錢七

日日都屌睇怕都要好似清水健咁樣地獄式操練同食補充品

google search 條女好撚樣衰

照騙

你又啱，連登仔太年輕

仲要係台妹，分分鐘已經喺出面帽完好多男人都唔夠飽，返屋企仲想要

拿, 呢個我精神呀
仲精神過班金融狗呀

要幫手出聲吖

桃園市倒扣一分
有食唔食 罪大惡極